["Ao vivo:", {"id": 2, "nome": "globosp", "praca": "S\u00e3o Paulo", "estacao": "94.1", "url_streaming": "https://radios/globosp/content/streaming", "programas": [{"id": 2, "prioridade": 2, "nome": "T\u00e1 Rolando M\u00fasica", "participacao": "com Rafa Ferraz", "resumo": "Os melhores repert\u00f3rios", "descricao": "Com voz leve e um repert\u00f3rio pra l\u00e1 de afiado, Rafa Ferraz vai embalar a tarde na sua casa, no seu trabalho, no seu carro... com o melhor da m\u00fasica. De segunda a sexta, \u00e0s 14h30.", "url_thumb": "https://servico.globoradio.globo.com/uploads/fotos/2017/06/d788735d-02eb-4f53-a697-d3ff5eff571a.PNG.400x400_q75_box-423%2C0%2C1500%2C1080_crop_detail.jpg", "programacoes": [{"dia_da_semana": 1, "inicio": "00:00:00", "fim": "00:55:00"}, {"dia_da_semana": 3, "inicio": "14:30:00", "fim": "15:45:00"}, {"dia_da_semana": 7, "inicio": "00:00:00", "fim": "01:00:00"}, {"dia_da_semana": 1, "inicio": "14:30:00", "fim": "17:00:00"}]}, {"id": 3, "prioridade": 1, "nome": "Em Cartaz - Festas do Brasil", "participacao": "com Bruna Marquezine", "resumo": "O que h\u00e1 de novo em Cartaz", "descricao": "Feras da m\u00fasica selecionam os melhores repert\u00f3rios e mixagens. Mauricio Valladares, Charles Gavin, Henrique Portugal e Ded\u00e9 Teicher, Marcelo Nova, Jo\u00e3o Marcello B\u00f4scoli, al\u00e9m das Festas do Brasil. Todos os dias, \u00e0s 23h.", "url_thumb": "https://servico.globoradio.globo.com/uploads/fotos/2017/06/2b8040f6-2122-4714-9d3c-e57bed1e89ac.PNG.400x400_q75_box-422%2C0%2C1501%2C1080_crop_detail.jpg", "programacoes": [{"dia_da_semana": 1, "inicio": "00:00:00", "fim": "00:55:00"}, {"dia_da_semana": 7, "inicio": "00:00:00", "fim": "01:00:00"}]}]}]